午餐：08122017（好好味㗎）

啲口水雞好肥

唔肥㗎 得陣皮 冇肥膏

我重肥過佢

幾時約埋窮巴一齊撐台腳

good

好正呀，好想食雞

係呀 好好味

[img][/img]

弘b有新相

有我嘅口水

係咪好索

麵包妹 我地交換溫油

Nia jax 先係你

Where

sad sad spicy

肥婆飲油

好正🤤邊到有好食嘅口水g